山竹吹到而家硬係覺得冇之前個天鴿勁

唔知點解有d失望,前兩日吹到香港史上第一風,可能離香港太遠,真係feel唔到勁高之前天鴿幾多。大家睇澳門未變威尼斯就知

都唔係星期一至五吹過黎冇風假放 梗係冇天鴿咁勁

係喇係喇

之前個天鴿係星期日朝早開始吹

大交合違反商品說明條例

過多一句鐘再講啦

而家未係最近

住三十幾樓搖到頭暈

係啦,就係呢種。我suppose呢個風可以打到呢d場面點知咩都冇